日本瘋傳「普通男」7大條件 網哀：原來我連普通都稱不上

每次聊起約會對象的條件時，總有不少女生表示自己要求不高，「普普通通就可以了」，但究竟怎樣才算是「普通」呢？近日Twitter瘋傳一張電視節目截圖，列出「普通男」7項必備條件，快來看看你夠不夠資格吧！

「普通男」7大條件：

Twitter近日瘋傳一張電視節目截圖，列出「普通男」7項必備條件，大家才明白，原來在女生口中普普通通的男生，其實一點也不普通！

該圖片一度在Twitter瘋傳，引起廣大網民熱議，不少人大喊難度超高，滿足以上條件的根本完全不普通，有人表示「年賺500~600萬日元的30歲單身男性只有日本總人口的6.2%，還未扣掉170cm以下、長子之類的，普通男的稀有度就跟寶可夢的神獸一樣。」

大家覺得以上條件算是普通嗎？不妨留言分享意見吧！

合格，但都係垃圾一件

7中4，連普通都唔係

全部連登仔都普通以上

大仔fail

不留大部份女人既所謂基本要求都係咁

只係佢地冇講出口啫

日本仔真係唔夠自知之明

ps.普通人都不如

x2

5中7

7中5打錯自膠

條件一個搞掂：100億yen身家

屌差兩樣

利申：合約制公務員，身高168

講咁撚多咪又係想講溝女

天下烏閪一樣黑

7中6
無讀過u

7中7, 但要同老豆老母住

中晒 有女友 但寧願全部無晒 換手足返嚟

7 中 6 , A0

普通女呢

中0
屌你日本妹

長男 同 身高 係天生㗎啵

淨有清潔感經已秒殺一堆油頭毒撚
DLLM